將軍澳成班手足整傘陣 比幾個便衣一野KO

整黎把撚？ 人地擺明唔驚你
幾條友成個趙雲殺入嚟拉人都無事

和風撚正仆街死全家

〔國際戰線〕澳洲好需要國際支援